推上熱門。荃灣路德圍要人

勿忘初心2月29號太子見。手足話

荃灣人落去支持下。講聲加油

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

推

推，支持手足

聽日太子見

支持

罰企有撚用咩

push

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

又話兄弟爬山各有各做。又要屌吖？

你地夠都唔幫18歲以下手足爭取一皮啦 當佢地Condom?

廢柴一個渣住個鍵盤最有用啦

你繼續做冷氣軍師啦

你繼續打飛機啦

大家咁話

佢係澳狗

衰撚個啲5毛。同小粉紅

冇啊屌佢都費事。經開荃灣咪過去支持下囉